[31/5] BOB叔開緊Live

How much

咁早 食緊飯呀

Good EVENING

屌 原來屌鳩慕容

今日無

慕容又做乜

懷仔早晨
但依家要聽左五月天嘅錄影先
等陣再入嚟

fufu本身就係賣相 how much又有咩問題?

bob又炒車

等間replay

Bob叔呢排屌得好密

Bob叔唔睇留言

炒撚左車

唔好兜喇 懷仔 好柒

炒咩車 其實咩事 點解你地可以跟得咁貼 慕容咋喎

BOB叔都睇淡股/樓市